屌你垃圾地鐵冷氣都唔開

焗到仆街
少少電費都交唔起呀
淨係識叫人不適聯絡職員
廿幾度似三十 差d中暑
唔講以為返左70年代

@特西

返左joe登啦

樓主00後

米爆

熱到有淫香

臭閪汗

@a09

食緊大快活

好似太陽咁溫暖